琴日發夢喺前線...

發夢嗰陣畀個黑驚捉住咗把遮，跟住仲捉住我條腰
仲要畀佢蚊走咗個口罩
當時唔知點做
好彩有位巴打推開咗 佢仲蚊咗自己個口罩畀我
我走嗰陣：多謝你呀 下次組隊點搵你
佢：而家唔方便，無論你搵唔搵得返我 我地有同一信念就得

如果你有上連登希望可以同你做個朋友

好撚熱血

我走嘅時候喊出嚟唔係因為催淚彈

樓主放催淚彈

幫你推下

推

喊住推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！